[幫手炸inbox] 叫9gag喺ig po反送中

9gag而家ig 有5020萬國際follower
而且仲係香港發陽光大既公司
因為今日見佢地twitter都有po反送中

所以覺得inbox佢地ig叫佢地po反送中好似可行

想繼續有國際關注就咩on9 idea都要試

反正啱哂啲連登鍵盤撚

教埋你點用英文講：
Please post about the Hong Kong anti-extradition law movement on Instagram as well. 9gag is a HONG KONG BASED company. It is time to use the power you hold on your massive international audience to do something impactful!

*然後可以send埋張twitter cap圖比佢*

出咗